是日晚餐（別天神拉麵+餃子）

別天神都幾好食

睇落唔錯

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港